發動政變？郭文貴：中国13日爆發小規模政治暴亂

中國國家主席習近平面臨「內外交迫」的窘境，近來外界關於中共黨內「反習」的傳聞不斷，日前傳出中共元老已與美國方面秘密接觸，商討習近平的去留問題，有意逼習近平下台。郭文貴近日更爆料，北京、上海13日爆發小規模的「政治暴亂」，不過最後以失敗收場。

郭文貴近日直播爆料，北京、上海13日爆發小規模的政治暴亂，「大家我相信已經知道了，北京、上海發生了什麼事？聽說小規模的政治暴亂未遂，嚇得習王一身冷汗。這王歧山（中國國家副主席）在家裡本來應該是等待什麼消息是吧？事兒很大」。

《韓聯社》13日曾報導，中共中央政治局委員、中共中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪最快擬在下週到訪南韓，磋商中國國家主席習近平在今年內訪問南韓的可能性。郭文貴認為，接下來習近平若出訪南韓、進行對外訪問行程時，中共高層黨內權鬥恐會再浮上檯面，「隨時都有可能要出大事」。

另外，郭文貴宣稱，許多西方國家有意在11月美國總統大選結束後發動「改組聯合國」，屆時將有2個選擇，第1個選擇是重新組1個聯合國，第2個選擇就是把現在的聯合國徹底改變，而無論是哪1種，這些國家都計劃將中華人民共和國踢出聯合國席次，「現在在歐洲，沒想到啊！聽說美國推廣的『否定中共政權的合法性』一致得到同意」。

郭文貴進一步宣稱：「大家記住，全人類我郭文貴是第1個說的...把現在的中華人民共和國的政府合法代表中國人民、14億人民在國際上的地位kick off！踢出去！本人提的建議！現在已經提上日程！在合法性上把共產黨給滅了，共產黨就徹底嗝屁了！」

發生左先同我講 btw仲等緊流出

假的一切都是假的

點解郭文貴咁鐘意帶班農出海船P？

片呢

感受世界

想問郭生幾時話跳樓話

好似話佢一上岸就會比人拉

點解
美國本土？

冰冰片呢?

等左好耐

咁即係習王已經搞掂左，又無事

特徵是甚麼？2個西？

有鳩

見到班農咁樣跟住呢條痴線佬
就明點解侵踢佢走

睇下呢幾人背景，嚇死死五毛

主要都係為左條水喉啫
郭文貴就要班農名氣
互相利用咋

日落下9up零舍有說服力

吹牛吹到連fbi都睇唔過眼要查佢

乜野小規模？

郭文貴又露底, 講咩[政治暴亂] 跟哂支共口敏

係支持嘅實有其他詞語代替

支共最睇重文字嘅意義, 郭文貴就跟到足 撐邊就唔洗講啦

流浮山299刀手到咗未？

返你公司總部睇睇

犯冰冰AV 呢

一條鳩，一塊閪，一個屎忽蕯嘅生化人

郭生大力擁護支共政權，

不敢喊滅共，只想用"聯邦"名義取代習近平

冇片講經咩

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

6/4成立新中國不是開玩笑？郭文貴宣佈：將發表「建國宣言」

2020-05-28 16:19

儘管如今距離6月4日僅剩1週，中共要「準時」倒台的可能性微乎其微，不過郭文貴27日仍聲稱，他將在紐約時間6月3日直播發表「建國宣言」，曾在川普政府任職的前白宮首席策士班農（Steve Bannon）也將參與直播，並一同宣讀該宣言。

另外，郭文貴曾在去年初的直播發誓「2020年是結束共產黨在中國的最後1年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」，不過他在2週前的直播中改口，要大家別當真，笑稱這只是「開玩笑」，要大家輕鬆過日子，強調「我要真幹那事兒，我就不會在鏡頭前說了」、「要不6月4號不行，我裸泳得了」。

大內宣

E個好似係買LIKE果種黎 好耐以前唔合係邊睇過

佢唔係跳樓架咩

kick off係咁解架咩

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

開始懷疑佢唔係自己人
似係成日放流料 俾人覺得反中國嘅人都係淨係識放流料

出名報流料

班農對住條傻佬咁好耐性
俾著第個一腳就伸左佢落海

根本就唔係, 佢主張特赦支共, 俾支共繼續執政
可能佢目的就係咁, 令國際唔信反支人士所講嘅野

吹水佬

真9up
連聯合國個用途都未搞清楚
睇唔透係真心定假膠

笑死，生又唔見人，死又唔見 C
阿貴真吹🉐️下

一日未有片睇一日都當佢9up

請你繼續吹.jpg

屌佢呢條撚樣年年都吹支共政變，我印象中冇5年都有4年，次次都話今次一定支爆，到底爆未？仲燈撚過燒山

佢d語調同陳雲條痴線佬一樣